全能嘅連登仔 依隻係咩蟲

細細隻 睇落又唔似蚤唔似曱甴
近來成日喺廁所出現
啱啱重有隻喺床
有咩方法解決

100%曱甴

但廁所同房無嘢食都有
點算
放曱甴屋都無用
要炸彈？

曱甴係乜都食㗎，例如指甲啊，頭髮啊，所以房有都無出奇

屋仔又貴又廢
幾個月先死一隻
落粉會比較好
幾蚊包再一開四
兩晚死過十隻

利申屋企曱甴帝國
殺極都有

好煩成日有嘢走嚟走去咁

德國小強
屋企勁多

比卡超

樓豬呢隻似棕帶甲由多D

養隻貓

獌狗蟲

師兄今年去邊食annual dinner?